［JJ插熔岩］求大家唔好內訌

叫走既手足都係擔心大家有事 經過咁多事 大家都想像唔到啲狗會做乜 唔理叫走既佢地係手足又好 乜毛都好 無事故然好 走左 有心既一樣可以反去繼續！

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

join插熔岩

不分不割

推啊 唔好內訌

跟

放心，各位互屌多兩個鐘就歸位，諗下之後想做咩

我明白比人玩 比人伏完會唔忿氣 我地大家都係自己人 唔係要證明留岩定走岩 只要證明大家安全就夠啦！

721 811

推

係呀

公道說話

重點啊大家！

事實上好多人都係和理非，
根本未做好被衝擊準備
如果走都要比人屌 冇野好講

其實無話邊個啱邊個唔啱
如果留：清場既話就係叫人留個啲比人屌，但留既話夜晚一少人實清場
如果走：無事既話就係叫散水個啲比人屌，但你一走既對方就無必要清場

一開始講到明兄弟爬山
不篤灰,不割蓆,不分化
講到做到
出黎指責各兄弟嘅都係鬼
鬼所講嘅說話影響唔到我

啱呀大家屌完散水撚未? 今次就話柒左啫 下次唔係柒咁點？有咩事係咪你負責？有另一個人冇左對眼係咪你賠番? 大家都係緊張大家生命安全啫 敵人從來都唔係散水撚呀 係個仆街政府呀！focus番五大訴求！

真心
點都好
各位兄弟安全就係最大嘅勝利
我地唔要送命,送頭,送眼呀

所以點都會有人比人屌唔洗在意
at least依加大家平安又癱瘓到

都係擔心班狗又射眼先叫人走
對5至

準備一齊反去再圍佢老母閪！

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做